港共要脅緊泛民和理非，要割蓆否則取消區選

政府未有明言是否在11月24日如期舉行區議會選舉，一味將是否押後或取消與反修例運動暴力事件掛鈎，政制及內地事務局局長聶德權今午主動會見傳媒，拋出3個如期舉行區選的條件，包括立即停止暴力及威嚇、隧道幹線及道路不被堵塞，以及停止破壞交通設施，避免交通癱瘓令票站人員無法抵步。

政府未有明言是否在11月24日如期舉行區議會選舉，一味將是否押後或取消與反修例運動暴力事件掛鈎，政制及內地事務局局長聶德權今午主動會見傳媒，拋出3個如期舉行區選的條件，包括立即停止暴力及威嚇、隧道幹線及道路不被堵塞，以及停止破壞交通設施，避免交通癱瘓令票站人員無法抵步。

特區政府上周拒應留守中大的抗爭者要求，承諾如期舉行11.24區選後，聶德權今午見傳媒時強調，政府只有在逼不得已情況下才會按法例決定押後選舉，形容今次區選面對前所未有的挑戰，出現了無視選舉公平的言論，包括有人公開呼籲收起長者的身份證、有候選人宣傳時被扔擲汽油彈、不少議員辦事處被破壞，甚至有人在屋邨散播謠言指選舉已取消，強調任何阻礙他人投票的行為均屬違法。

聶在拋出3大區選如期舉行的條件時，特別澄清網上有留言指選民毋須跨區投票，因此指暴力行為不會阻礙選舉舉行之說，強調約2萬名票站工作人員均需提前一日及在當日跨區到投票站，因此如有堵路等行為，將令選舉無法舉行。他稱不會設立押後區選的死線，「唔能夠話畀你聽決定幾時做」，堅稱政府會每天審視風險，又指所有人均應與暴力切割，多番重申暴力、威嚇、堵路等情況若持續，將大大增加區選押後的風險。

他並指出，個別選區安全成疑影響至全港投票，會由特首決定，但指若當日有個別票站未能完成投票，會在後備投票日、即12月1日舉行，舉例指如當日下午2時停止投票，則會在後備投票日的下午2時再開始投票，強調必須按規定完成整個投票過程，又會因應實際情況，盡量擴大禁止拉票區。

民主派會議召集人陳淑莊回應指，今日曾與政制局會面約30分鐘，認為當局至今仍未清楚交代，當日票站或選區要受到何種程度的影響，才會決定押後區選，「全部都淨係由危管會佢哋自己做決定，佢哋幾時決定、點樣決定，大家其實都唔知。」

對於聶德權聲稱區選能否如期舉行，責任在於「暴力示威者」，陳淑莊認為政府首要盡快妥善處理理大危機，「如果今次政府只識用硬手段處理，令到有任何不愉快事件發生，只會令社會喺未來一周更加不平靜，要如期區選將更加困難。」

-----------------------------
2019區選專頁
光復香港 11.24踢走共產黨
-----------------------------
【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------
百日特刊記載香港人逆權之路
《逆權百日》
《自由之夏》
《Freedom Summer》（自由之夏英文版）

我曾經對區選都有期望
但今日見到理大搞成咁
區區選曬泛民都冇乜分別
唔洗旨意威脅到我
只要我條命仲係度
就唔會割

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

取消咪取囉

你大我呀？

選左甘多年，吾選有咩分別？

勇武受難，泛民同班素人大多數都無影，掛住做議員高薪厚祿，正小人

代表呢三個係春袋

要取消你取消咗啦屌

割你老尾，攬炒囉，你搞死班學生，所有人拉香港經濟地位陪葬

仲信中共底下嘅選舉?

取消啦屌你老母

取囉
你遲啲搞個結果會唔同㗎咩

有人在屋邨散播謠言指選舉已取消

呢招都唔錯喎

依家冇撚人理區選呀
Poly 手足仲生死未卜

取消囉屌，支持取消

佢想選多過我地想選，有得選一定選，冇得選罷就，抗爭一定繼續，完，唔使好似口交部咁講咁多廢話嘅

取消只會柒出國際，證明一國兩制收皮啦
泛民割席既話，區選就算可以進行都唔洗旨意果班唔割席既投票畀泛民
西九補選輸左兩鑊佢哋唔係仲未知割席會流失選票下話

咁你取消啦

取消啦

啲人重講咩區選係公投....

推

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！